有冇人可以提供新年祝賀文範本俾我copy😂

事源我有一班冇乜文化，但又要幾尊重嘅大陸親戚
今年想send一大篇新年祝賀文 拋下書包
但係我文筆好撚差
有冇巴絲打可以提供一下，好讓我 copy and paste

最緊要夠長 夠疊馬

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

冇埋腦魔就perfect池